毒撚通宵秒回

比啲掙扎

#2jor

你會不會忽然的出現

咁屈機

今日清楚咗啲未

開cam先最on9

食lunch未

agree

E神

1點食完

#3埋

聽緊牙田

咁上嚟冇意思

真嘅

到

lm

Ok

嗌得咁Fd?

交咗assignement 未

懶熟緊

終於早過十二點起身

1342

交左啦
琴晚

屈機

早晨

早

牙容

食飯

樓主下午一點通宵？

Eat what

無上水啊嘛

愛你

準備出門

今晚通

肚餓豬 我都肚餓

知咩事

冇人識你

若你我可抱著睡
連命也甘心短幾歲

開定

今晚打機？

終於上完呢堂

今晚真係唔得

快手去食嘢

一路食一路上 聽到好迷

問下同學仔啦

去送最後一程

係啊

我冇事

牙容你今日有咩搞

咁你可以放心 你唔會短幾歲

想食譚仔但唔敢食

睇嚟可以長命百歲

你真係好廢

Yes

我系

可摸耳廢少陣

牙田真係好正

終於交左份assignment 餓死

去食嘢

我都想

拉緊筋

我拉唔到

日日攤喺屋企啲筋硬到傻

光榮

1002

其實我係雷姆

臭雞

你日日食

屌你
屌你

雷姆係雞係公廁
利申 聽人講

邊有日日呀一星期一兩次啦

拉多啲

臨瞓拉一拉

會斷

乜鳩

其實係

其實係點解 真心想知

幫你

怕醜

Hi

Halo

不服來辯

餓左

食嘢未

有冇人掛住我

No

其實我都唔知

我

寶寶掛住

88

我扮工扮到好眼瞓

會點

有冇絲打掛住我

呢到唔歡迎偽毒你知唔知

我有

你巴黎

真絲

今日點 個心有冇好過啲

偽毒可恥

-.-

=.=

終於都認

...

🙏🏿🙏🏿

🥺

@.@

🐾🐾🐾🐾🐾🐾

🚬

真嗎？

🥑

各位都要努力扮工

提早做完啲嘢，覺得自己好叻

我都進入扮工狀態

又而家先醒

叻叻

Sisssss

禮拜5出糧

屌我7號先出

摸耳..

同我一樣咁正

垃圾工拖足7日

冇食

好撚悶唔開心

same

過嚟比我揸兩下包你爽

Miss u

屌

扮工永遠唔會悶

Miss u too食左嘢未？

未食呀 無胃口唔想食

我呀

心情好先

都明嘅飲啲暖野先

同是天涯淪落人 相逢何必曾相識

我都好想食 酸辣

你廢青幾時都咁悶架啦

時間好難過

做下其他野分散下注意力啦搵下劇睇？

睇咗好多跟住呢排成日都瞓唔著

做下運動果啲會唔會好啲？可以消耗下體力

睇咗未

今集really good

hi

東區爆未

早晨啊

早而我就黎收工

做咩心情唔巧

食咗車仔麵

仲搭鐵

好啊
我晏d開工

me

介紹比me

其實你係咪已經慣左返通宵工，跟住朝早先瞓

平時搭巴士 今日趕時間

是個Boy你啱唔啱

yoo

男的也好

我就爆

辣殺

係 好鍾意夜晚既感覺

有我在

心情唔好 買咗個蛋糕

青通常幾點訓？

買左咩蛋糕

$70/1 好好味

no 我不要

hihi

Oh damn 邊度買

哇係classic嘅鮮果蛋糕咁平嘅

11 12

朝早十一二點？好癲

我哋做超級帶菌者？

終於收工啦屌

食唔食得晒啊

我都好想食

我係

係
慣左喇

我都收左

好攰丫頂

咁有時唔洗返工，夜晚會唔會瞓唔著？

I know that feel快啲返屋企啦

回歸

Yo-yo yo-

會 所以都會落街

但咁夜可以去邊

hi 收工未

掛住你

收工

收左啦，撘緊車返屋企

讀讀

hehe 開心仔

幫隻雀換完雀籠底紙 依家佢開心到

男人

掛仔

好似好開心咁

食唔曬

今日竟然咁靜

嗰啲街坊麵包舖

黑森林

因為放假了

冇左我係咁

好想食

訓街

好波

分啲比我

可以ar

今日勁好彩好早做完嘢係到扮工

今日過成點呀

好撚無食啦細個成日食

吓認真咩

Jeng

睇動漫

睇咩動漫

好好 今晚做埋少少野就可以睇戲

正

睇咩戲咁chill

仲以為冇左我

做咩將我地分開黎講。。。

睇完未

你呢

嗨巴打

番咩啊青

82年生的金智英

大家都係獨立嘅個體

馬仔

恭喜可以食飯

咁大隻

冇但執緊時間表 廢事又唔記得上堂

又有啲道理喎

最有良心既工種
次於倫敦金

咁me呢

食左波羅

好耐冇見啦

屋企附近好似無黑森林買

你時間表有沒有我

有靚女既動漫

倫敦金出晒名有良心
做lab都一樣
明明fail 都可以pass

馬神 情迷黑森林
當年有追

竟然係韓國戲

甜唔甜

甜甜地 想轉做冰

好多動漫都有架喎

屌我都有睇

我有睇過
胡杏兒

小賣部$3一塊

因為佢我先鐘意食

七蚊啦

細個$3

依加乜都貴晒啦
我細個盅頭飯十蚊咋

白粥
炒麵

躝街好過係屋企

又開po cow女

好辛苦

佢話灰
如何幫
我都唔知

依加食個狗飯都差唔多50

聽同陪
比佢知你係支持佢

只係你個時間表冇我

啲人話好好睇

人地調情說話都當真咩

我留左一世比你了

俾佢知你喺度已經好好

唔食飯慳錢

屌你老母呻下就算

做咩事

唔多覺

再唔食嘢就變返4字頭嘅體重

係啊
同埋我學費我自己比架

又唔信

同佢講 有需要 我永遠都喺度

陪我等埋落去

學費好難負擔到

冇乜安全感

野雞姐
又唔係10幾廿萬 讀上去就要

y

開工開工

邊間
原來同行來

是但啦 點比較到咁多
做好自己就得

1+2+3+.....+100=?

暴

耶耶

好在意身邊人點睇自己 點搞

頭加尾乘項數除2!

賺多啲

你唔肯停

冇必要太上心
有意義就聽兩句
冇意義我彩佢都on9

同埋好心你屋企人知足d啦
兩個仔都入到三大 仲想點

唔係咁易

停了 應該會係總站

佢講緊佢都讀緊三大

嗯，等佢覆咗我先再強調

我話唔好諗

獨生
寵物都冇
唔悶
或者我習慣左一個人

其實好難唔諗

得閒幫襯

咁我落車

咁唔同
我係同屋
但感情唔好

門面都要講下
我都明佢狀態
以前有試過
好需要人表示喺佢身邊陪住
唔係好易諗埋一面

平時唔講得多嘢？

Thank you for traveling on mama

我明
有條友喺隔離真係好好多

一日講唔夠十句
最勁一日唔講野都唔出奇

Dllm死厹 唔使再問我去唔去問la diu
啱啱又問

佢覆我姐話應該好啲
所以我同佢講狀態ok就同我呻下

咁呢啲都唔知應該點樣面對佢哋

又係佢

+1 但我同佢哋唔係感情唔好

cow你

咁麻煩得唔得架

最近好左
我有所求

咁就好

問乜鬼
真係問咗四次

好煩

sorry

鐘意躝邊到多

我麻麻哋韓劇、韓國戲果啲

係，等我黎！！！！！

Hihi how r u

好掛住你

肥牛子 新電腦好用嗎

Ysysys so gd !

Hug

我嗰部mbp 最低配11000左右

遲啲派$
用嚟買
Fit

Im ok arrr

派錢??? 幾時

唔係好敢 成日話好伏

又唔係平超多

wtf
btw原來長腳蟹讀細電唔查唔知

Gdgd 要學英文 睇美劇先

macbook air 揮手

5g我都 不過派就好

好多美劇都好撚好睇喎

係呀佢科大ma

伏啲咩

靠你

又冇話你

好耐-.-

個個用完都屌鬼話廢

科大電子電機

介紹

想睇啲會喊嘅戲

好想撚狗呀呀呀呀呀呀呀

咁岩既
我都係air

MacBook Pro？

我直接去門市買嗰陣都有折
全新機

成萬銀

話賣翻新機 / 壞機

下
乜係架咩

係

揮兩揮

因為pro加埋野要萬中

你落左車了 咁我係咪要開車番轉頭

貓好唔好

Game of thrones
Sex education
Black mirror
Stranger things
Breaking bad

講住咁多先

同埋一定要買Apple care

唔係咁岩 係天整定

唔知 果時連登有po 嘈到好大

吓點解
我通常睇卡通片先喊，真人片好少喊

好

係架咩雖然平時用開ipad睇yt

可能剪片嗰啲要掛

係呀

突然間條街多咗好多酒精搓手液賣

我8000幾買入

係 我話走你又真係比我走

鍾意睇會喊嘅愛情戲
卡通片就睇angry birds

唔喊唔想睇

yup 我呢啲電腦白痴 淨係識買大啲嘅gb

我唔睇愛情片覺得好悶

但我想少少想換新的
本身用夠5年都會想轉
點知呢部用下用下就用左三年
仲係好順
我以前windows 機5年都一定要換一換 lag到仆街

pro好似重啲？

我未試過睇真人片喊

口罩紙巾都多翻
想買有得掛嗰啲搓手液

今晚臨訓睇game of thrones sin, 好似幾正
係咪睇英文字幕好啲

好平

岩！劇集都係

係好撚重

愛情片有時都會有心動的感覺

其實好撚重

iPad揮手區

未試過睇片喊
感動留一滴馬尿有

我依家係大枝入落去細枝嗰度

Game of thrones好撚多人物同地方，建議睇中文字幕先，如果唔係你會亂撚哂

今日買咗四個KF94
屌你老母洗咗一百蚊

你唔洗用緊係咁啦

口罩我都係好好彩都算原價買

哈哈 又係我

睇下冬冬我嘅人生，你會喊

我睇卡通片喊就有

覺得iPad方便好多
又輕又細部

其實諗緊kf94點解咁貴

拖手液

Errrr我下自己先再睇人

掛得嗰啲好似幾q

macbook air 2017

好多卡通

炒貴哂

YOU
The Witcher
Sabrina

拖住我好嗎🥺

過濾94% 0.4微米的微粒

會比人偷

攞ipad睇戲

其實apple機都幾好用 好順

依家仲可以連埋keyboard

一拖就要拖一世

邊個咁夠膽

fing下fing下

20蚊一個

好撚憎一樣野
我用mac os 架
windows 既野唔好問我啦
搞搞搞問問問自己google 啦

巧

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

好多人以為問人哋
人哋就要老馮答佢同埋識答

我之前莎莎買，89蚊5個，叫做平啲

我用左木紋套

推

yeah

兩世得唔得

屌我老豆set 機都set錯
叫佢set番岩就問問問
屌唔撚想搞啊好撚麻煩
windows 真係令我好撚頭痛

你話架

Me2

佢哋唔明
用唔同系統嘅人
真係唔會太知其他系統點樣用

來來來

根本windows 就係垃圾好浪費我時間

Android 都係
真心覺得好撚難用

多謝支持

一世都用iphone 唔想轉

講得冇錯

馬仔唔好咁嬲

呢排唔飛的 轉uber都得

十世

見過

嬲你唔比我接你收工

十三世
十三對我有特別意義

幾時見過

所以ipad>>>>>>>all

佢有生活呀嫂又有性生活

隨時call我

將軍澳10點鳩嗌返黎喇

點解十三

之前你咪影過

揸開邊區

ipad pro全mon嗰隻

又有屋企人錫 人生嬴家

有得揀？

死啦
我又失憶

有排成日去將軍澳，成日聽佢地叫

邊區都去架喎

貴

嗰隻好正
不過冇錢買好貴
淨係買得起iPad Air

而家聽緊
好撚爽

房錢都慳番

冇
得我一部

我買2500果隻算

咁睇緣份啦

之後我就會諗點解我咁撚廢

我之前屋企都有嗌！

仲記得

嗰隻個芒唔靚
個技術問題

提提你

女姐
又有咩所謂

連我係邊個都唔知

屌你老母好想錄音屌鳩你

講好唔爆

拎黎睇波算

原來我get唔到

冇喇 好安靜

我用嚟打機
所以唔得

想唔爆都幾難

買左ipad2018

咁sad

come大西北

我個企圖真係咁明顯咩

冇離開過

可能已經車過

real

有fd住
之前成日入

可能我32gb

錄

哦我知邊部啦
果部我麻麻。
隻mon唔夠靚

即刻開discord我屌鳩你！

咁又未必吓嘛

玩感情嘅都係仆街 屌你老母

又有人錫
屌我想有人關心下都冇

就嚟25號啦喎

Ok sorry
我會留意返

精神！

仆街 越嚟越近越嚟越驚

好難講

佢返嚟？

ok

相信啦

方便睇下yt

soon , the thing that you are waiting for , is coming soon

God Damn it
20萬個恐懼

今個月好快完

所以唔撚再去問

仲有三日就出糧啦好開心

過得好慢

我就又驚又期待

嗰邊邊有啲粗

遲d有fd搬去村屋
rich到

你有恐懼，亦都有期望
唔好比任何一樣overtaken your mind, 你唔需要太期望，亦無需太恐懼，balance 下兩個感覺
We will listen

我7號先出糧

平衡唔到的
係好大壓力

聽日出糧

hea 9 me

聽日搵u

要征服恐懼 就要了解恐懼
你係咪對於 你唔知佢番來之後會點 感到恐懼？

瞓

等到2046

恭喜你

一嚟唔知道佢返嚟會點
二來係咁多個人講到佢會返嚟
如果最尾佢冇呢咁就仆街啦

25號出點睇
貴公司四月先出花紅點睇

花紅係咩？
食得架

我都無dc既

上水

嗰啲交通好麻煩 由其夜晚

我都想有

快啦仲有3日

請你安靜

有車咪得

四月先出上一年既花紅

爸爸

唔好同我講佢

我無男人

爸你死人頭

聽日有野做

你換過有既工

咁早

馬清咁好人

bye

yes

會有架啦

睇你同讀讀真係好sweet

又分鐘了

sure

你掛住覆馬

少少

溝佢未

得五姑娘

做緊eng功課啊抄緊答案

諗緊去唔去食糖水好肥

你出比我

叫馬仔幫你
佢英文好勁

單車

真眼鏡仔

daddy

Sorly 秋哥

去

Da你個Pat pat

答案仲勁 拎a grade

我又要

又出唔到世

同我入反去

佢地有轆
基本上唔係揸車就係叫車

上啊

快

同邊個食

睇你唔起

我都冇

你好咸呀爸爸

想識

啱啱食完

其實我fd入左好多

冇鬼用

小妹是

快喇

咸濕就一樓都係架喇

渣渣

入唔翻

上你？

去個vv

88
唔想比佢打死

揾佢留contact

爸爸我又要學

不去了

叻豬

佢幾高大威猛

Fd
而家唔去

咁嘅咩

用乜疊字

冇人想知

小妹唔是啲咁嘅人

同果個夾

可愛d

Yumyummm

迫你知

想打你

好變態

想嘔嘔

嘔

Halo敢敢

唔好打小妹啦

不嬲

點解冇
我兩個fd成日撩我同佢兩對人夾租

清清腸胃

想姐 邊會真係打
唔捨得

你媽媽知道嗎

咁你咪會聽到好多嘢

好清了

太好了

放棄左我

好攰

我日夜顛倒喎
佢又做錯咩

無限

fd

好撚憎啲死臭雞明明有男朋友仲要岀去食人地條仔

又要改名了

乖

搵日拜會下你

屌，想大大聲屌柒你

其實佢唔難認

邊個佢

屌完先啦

不過想打你屁股

點解

女女嚟

malin goetz

我寶寶

我就嚟唔想出街

咁你咪會錯過好多嘢

有限

等緊你餐飯

唔巧啦京痛

爸爸你叫我？

返工好大壓力

我輕輕力

錯過就錯過
女人

嘔完食返

屌佢

彈開喇

辭職嗰陣屌佢老母

Who is your baby

今日比較靜

岩岩做埋另一科test

我架卡

黃色？

連貓定連狗可愛d？

呢排都係

咩樣

好啦 比你掂一下

Ys 女人

你真係好嘔

白色

爸爸唔好唔要我

靚仔過我